Twitter一個post，證明全世界都好唔憎中國

打多咗個「唔」字

嚇死人咩

此帳號已被ban

我真係好唔撚憎支國

另類標題黨...

就諗緊幅圖點draw到標題個conclusion